預咗你哋屌我 但入嚟聽一聽

宜家真係要國際support, 但係大家要知道外國真係好多左膠。希望大家諗一諗下次出嚟嘅部署，我哋而家要搶headline 爭取支持，要達到呢一點我哋就要和理非。包括和你sing，人海電筒，人鏈..etc 呢類行動

因為愈勇武，佢哋就愈多藉口去推國安法，而外國想支持都好難。

例子：

同樣係New York Times, 但觀感上真係有分別

明白大家有唔同諗法，唔認同嘅屌我都OK，但係請大家認真諗下，同埋提供下意見。

我指嘅係短期內，因為今次唔同612，跟本唔需要經立法會，就算打贏晒都好，都唔會閘得停